係微信post黑警既野會唔會出事

實在忍唔到d大陸親戚 如果post左會唔會點

實名制下要捉都係捉佢地，你安全過佢地啦

係我post

有唔再翻大陸ge覺悟就得

我post 左
so far仲存在

但你唔知其他人睇唔睇到

放心，實會
同埋晒氣，大部分無自己，民主concept
加上一路受中共媒導塗毒幾多年， 一時3刻絕對唔會理你講咩
第2 個世界黎架，慳番啖氣啦

自由

絕對同意 講黎曬氣

利申：全部阿媽既親戚都係大陸人

NO